大家BE WATER 自己決定！！！！！！

金鐘增援
定係灣仔睇升旗

金鐘！

灣仔
金鐘推唔出